有時間就買豬嘴+泳鏡

唔好諗住企後排就無用

想問吓泳鏡帶咗係唔係唔多睇到路？發覺3m眼罩已經愈嚟愈冇用 利申近視撚

有近視泳鏡

推 用左4個半月

3m嗰隻都唔係氣密 加上保護力好低架咋 買啲泳鏡再加個防撞鏡 保護力先夠 眼就得一對架咋 會起霧聽人講搽牙膏會有用
國難五金有賣一隻氣密防撞 可以去幫襯下

四眼仔點算？

又或者直接買3mfull face 6800 再用blue tack痴鏡片喺入面

國難係唔係汁左?

定有新鋪

佢地個頭盔 有興趣入貨

Amazon買港 usd 49
free shipping

買滿，屌，打錯字

買果陣留意，戴完泳鏡會唔會頂住防撞鏡

同埋建議你抽時間預早熟習快手上 gear, 又泳鏡又防撞又豬嘴一大抽帶，唔熟手有排搞

唔該晒咁多位巴打，啱啱試咗黑色泳鏡真係有啲難睇路 會再試下其他組合

呢副硬食橡膠 布袋頂多爆面骨 眼無事 自己諗密氣
Btw 樓主邊到有平既泳鏡買？

Pyramex I-Force Slim Safety Goggle, Black Frame/Clear Anti-Fog Lens

補番資料 其實幾好砌
the U.S. Military .22 caliber ballistic impact test MIL-DTL-43511D (Clause 3.5.10), and CE EN 166.